影屎台班人真係癲㗎

一套戲 乜都屌
屌個劇情有幾on9 屌戲入面行為有幾唔make sense
屌導演回塘 屌佢解答上一集留低嘅疑問
真係一啲讚嘅位都無？
列點認真討論又扮睇唔到
最撚癲係唔幫手踩就話"你哋依班死忠接受 我唔會受！"
個個堂咗自己大導演大編劇資深影評人

prometheus之前都俾人屌唔明up乜依家上晒神枱
留定名睇covenant過幾年俾連登仔拜

都係咸青口好

生平第一次打咗一段唔1999嘅嘢俾人無視

最例牌兼萬能答案：我中意睇佢個世界觀[black]

btw, 普羅米修斯好撚悶，但frd 回答：悶唔係問題，佢個世界觀正

唔認同就叫人返去睇avp

都係阿joe好